數下見過啲咩好笑英文名

有個新同事，我問佢叫咩名
佢： toysssssssss（個s音拉到好長）
我：吓！？
佢：玩具呀！我係玩具！同埋係z唔係s
我心諗：wtf?

Sex toyssssssssssss

I'm Ssssssssssss 係呀 無錯呀 Sssssssss

Yyyyyyyyyy

Assssssssssss 冇錯呀 我係屎忽 Asssssssssss

Skyz

叫Rrrrrrrrrr

Yyyyyyyy

Ayyyyyy lmao

Oass

Dick

樓上D回覆好撚好笑

買老麥見過有個女仔叫energy

Healthy

Never

Silver

Rbngo

Event

toyz

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Dirty

gaga

good morning, my name is Ssssssssssssssssssssssssssssssss